「嗱，阿XX，你就唔好講咁多嘢，今次班細路，我服。」

「服！？服乜撚嘢呀！？%@%#%^!%……」

「%#$%^^&**…… 你唔服嘅你咪出去大聲同其他人講囉！出埋去條街講丫嘛！出埋去條街大聲大叫丫嘛！入埋立法會大叫啦嘛、講啦嘛！%@^$$^@ 」